20 - 22 分入水泡科？不如入 Thei Civil la

同大公司有哂 agreement，畢業推哂班學生入大公司
就業情況甚至好過 PolyU，性價比極高

Civil Civil Civil

識人讀完HKIE入地盤坐半年就有2萬 坐撚到驚

佢重要係飯dip撚

讀Civil年年都加人工真係好癲

今年3A2M fresh graduate intake 有三份二都係THEI Civil

好葡萄

鏗哥咁鍾情CIvil, 點解唔改返名做土木工程鏗哥?

電機男神鏗哥都唔識, 你好極有限

我個fd thei civil岀泥成年，仲未搵到工

而家做緊保安吊命，條路自己揀，仆街唔好喊

我係 HKU

鏗哥係堅嘅
btw. 鏗哥係點知甘多呢d 消息架？過兩招黎使使

人脈 當年有 IVE Civil 朋友，依家咪有 Thei Civil 朋友

thei civil>>>>>>>>>>>hku EE

thei>ive>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

依家飯dip可以直升theidse0-10分既首選

0-10仲讀書

當正個一個鐘意n展

Thei 在 HKIE Scheme A 仲係 Provisional
如果最後唔批, 仆街唔好